香港最美建築女工 網友:好難相信

香港最美建築女工 網友:好難相信

【文匯網訊】日前，有香港網友在社交平台發布一組圖片，圖中可見一位在地盤工作的女孩，換上便服就「變身」長相清秀甜美的靚女，不少網友紛紛留言感慨「好難相信」，稱她為香港「最美建築女工」。據網友爆料，該女姓鍾，從事建造業已有一段時間，負責操作墨斗。

(香港大公文匯傳媒集團全媒體新聞中心供稿)

新聞來源連結:

【文匯網訊】日前，有香港網友在社交平台發布一組圖片，圖中可見一位在地盤工作的女孩，換上便服就「變身」長相清秀甜美的靚女，不少網友紛紛留言感慨「好難相信」，稱她為香港「最美建築女工」。據網友爆料，該女姓鍾，從事建造業已有一段時間，負責操作墨斗。

(香港大公文匯傳媒集團全媒體新聞中心供稿)

Error 404 : BOOBS not found

文匯都會報呢啲嘅咩

鐘意上次拖車果件多啲

身材好好多啦

真係好撚煩

腳根

雞扒妹樣

索住啲臭汗味嚟扑一定好high

矮撚平胸怪就咪學人上位啦

比起唧車妹真係差太遠

邊個site
好想去佢個site

偽娘？

我feel到唔尋常

可能想打年輕人市場，
培育真心愛國憤青

快d係我身上打墨

原來咁矮？

有啲似杜小喬

好細粒

人地啲相得10個讚 好想識佢
應該唔係收兵格

文滙

竟然

吹撚到

咩人會睇？

做樓面都咁白淨？

叫佢三十度紮下鐵睇下先啦
渣住張紙就叫建築工人 我都識啦

諗起火雲

好想屌佢個site

引唔到人入行要用呢d方法

文匯班渠頭係咪近期特首欽點戰壓力太大，要搵j圖解壓

平水呀
你淨係識紮鐵

Facebook群啲人話佢老豆呀爺都係大判 佢平時都係check野多

唔出奇啊

淨係紮鐵先叫建築工?

咪又係痴屋企

上次拉車個個正好多

係呀你有份屌添呀 仲唔快d 去 ?

判頭個女，咁就叫做三行

咁李十X d仔女全部都係

因為香港經濟差，連靚女都要做地盤

之前狂吹奏豬肉檔條女原來係商會主席個女 根本係戲子

癡撚線 明明係比其他人post上網
咁都叫學人上位

689都係

留名等睇比厹捧上神枱

工程佬表示，件事有古怪！

唔係香港經濟差， 而係人工升幅根本同通脹唔成正比例。
香港政府同班有錢人根本搵勁多錢， 係班有錢人唔加番正常人工比人姐。
但怕咩呀， 港豬話人工夠生活就唔會企出黎呀ma。咪比人食哂囉

x2

冇身材又唔係好靚都咁多人講

文匯

個個都話見過真人
但係又冇圖

留名

紅毛泥封西

呢個公司做reception好過
長期請人

想佢拉我條啫

巴打屌開咩女

一有親女就連開幾個post

似係關公出技
幾靚做完地盤都變殘啦，仲有春心情做mask咩
日頭咁曬法，變賓賓好正常
手幼腳幼，殺雞都唔夠力，仲話做地盤
條女做咗地盤幾耐？1日，1星期？

結論：下身支配大腦可能會信而入行。

反正我就唔會信

個樣好古怪
蛇精男d friend?

屌 我係地盤見過佢 九肚山實力

點解唔係九肚山新鴻基

吹奏完未？
硬係覺得佢個樣好撚奇怪

又唔係出力做，有咩咁出奇
屌你老母落到去望望望，又指指點點
死撚開啦，周街sales都係行行企企啦

真人係路靚

真係落手做的佢 見過

佢地墨斗得幾丁友返工 自己都要落手做埋

問過個做地盤嘅frd，佢真係出咗名

即係佢而家係九肚山開工

有班人以為做得地盤一定日曬雨淋
又有班人以為地盤得勞力工作
其實做地盤分分鐘好過你做account
準時開工準時收工
紅日放假
準撚過你班文員
如無必要都唔會叫ot亦冇人會遲走
人工又夠高
Btw我寧願你班人睇唔起地盤三行裝修
唔好入來爭飯食
搞到僧多粥少
人工降低就唔好啦

使唔使人幫佢揼骨鬆下筋

似科文多啲

應該係打理
佢老豆係騙頭

自己落手，check,夾圖，開會，乜都做

冇頭盔冇反光衣，仲要有曬圖

有頭盔

政府又做野 水班後生依家開始讀建造課程,岩岩好夏天最能熱最無人做果陣畢業 到時候再壓你價焗你做

政府真係好仆街 紮鐵學徒得950+1xx補水

我私人電工學徒都1000

唔出馬路反黎做咩？
彈墨仔咁撚輕鬆係人都做到啦
得果萬幾蚊同人講做地盤比人笑Tim

真相：

CY籲青年投身「建造」美好將來

靚喎
似有錢女喎

屌你 夏天果陣做完成日野
件衫一定好濃汗味

做女真係大撚哂

上面巴打講拉車嗰個有冇相睇

準時開工收工
出糧呢

成報：企埋一邊

又造神

而家唔同以前

出糧準時

係地盤係女人都變上菜啦，幾百個佬對一條女
清潔呀姐都爭住屌啦

利申 六年地盤經驗，多數政府建築物

呢D POST真係盡顯男女唔平等
一個平平無奇既女仔去做地盤就變女神出哂名
如果係個男人走去做女人工實比人話乸型/變態/無出息

有班人當勞工處廢
當年藍田單嘢搞到咁大

除非判頭失蹤

美圖到咁

樂觀SIR係咪你同事呀

準時失蹤

咁都叫靚？
見過幾個靚過佢多多聲
利申：無圖

屌你，無圖你講乜撚都得架啦

無圖你老母都靚喇

聽日返工 如果見到佢 影比大家睇

地盤係有位唔洗日曬雨淋
但一定唔係墨斗
佢咁撚白 做撚左一陣姐
夏天佢仲係度再講啦

做石屎朗 會咁白淨？ 用下腦啦

有D判頭日日放工準時係樓下現金出糧啦

想入去佢個西

點入行

留名學野

屌你啦 係wo 剩係有墨斗做石屎廊wo
外牆都要彈墨啦 棚都要出啦
天面都要彈墨啦 佢幾幅相都係天面
一係就佢就係 皇親國戚 只彈樓籠 天面好撚柒小上
唔係一定無咁白啦

on9人地墨斗咋 洗撚日曬雨淋咩 最多曬少少
人地有考牌 又話人做戲 睇下人地考咩先啦井底蛙

屌左又要同你講咩

落開site 邊有可能咁白

屌你老母啦傻仔 唔知咪鳩up啦白痴仔

等地盤撚屌鳩佢啦，咁都講得出，唔洗日曬雨淋

而家好靜出面

工程撚睇呢個post 真係笑死

我記得嗰個咩鄧月平都係咁上下方法上位

圓圖張相似蛇精男啲fd 咁都捧到上神枱

好想瘋狂渣佢⋯⋯⋯

條墨尾開墨

學徒都1000

有IG未???

大把靚仔添啦

連登->公海->連登

勁細粒骨架細又瘦、70磅有無?

打手->上報->新雞扒妹

出post條友奶共藍絲黎
之前撐警集會佢係做mc
加埋文匯報
成件事好鬼

遲d會有：美女IT、紮鐵、咕喱、看更、水電......出現

你又知幾多丫傻鳩

全世界得你做地盤 你最清楚 你係權威；

你又知我唔係地盤睇撚住你嗰個？

好撚心唔好睇新閒聽人鳩吹就當真啦
地盤淨係得一個工種咩，上職訓局睇下有幾多啦
你老母真係嗰嗰都日曬雨淋咩 斗木佬 E&M 刨坑洗唔曬丫 落住做丫？
乾收銀都唔會同你傻啦 三十幾度同你上天台試嘢

定係你真心覺得地盤佬淨係得紮鐵？？

講得出我諗你基本綠卡都冇 去職安健上堂 上網睇下最新消息先鳩嗡啦

邊個話佢唔洗彈丫 盲閪

見開d工程靚女出西一定包到實一實

博比你𥄫咩

Pish

安全妹多靚女
申利：度數佬

日曬就必定落雨彈唔到

不過呢墨斗呢份工真係唔易做。你哋唔好話淨係睇圖因為往往現場同圖好大分別
成個地盤圍住你轉。一彈錯就真正大件事就算你係太子女都比人屌到仆街。一個墨王月薪可以去到10萬，有時要上天落地環境惡劣。

成班痴漢未見過女人

你都on9 人地做墨 斗 紮乜鳩鐵姐

係香港
每當有女人 做辛苦既工作, 就會馬上比人 讚到天上有, 地下無咁

即係證明香港既女人平時唔會做辛苦野, 所以一做辛苦野, 自動上神抬

就好似D 港女通常都唔會換水, 等男同事換
如果有個港女肯主動換水, 馬上做女神

出post 條友個fb

個post得70個like都上到新聞